希望提下大家今日主線

今日嘅主線係國殤，國殤，國殤。
請大家謹記， 唔希望大家有任何不必要嘅犧牲。 光復香港，時代革命

救手足! 向前衝! 以死相搏

武運昌隆 平安歸家

不必要嘅犧牲已經有大量,就係你地成日退縮先搞到人地既犧牲白費

推 今日唔圍狗屋

[正視聽] 呢個時勢，對抗軍政府=對準正權

推

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

幫手推到前線有共識 !!!

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!